5k點訓練？(跑狗入)

而家4.8k 20:30左右

有冇咩program 可以有效啲？

利申無煙無酒 生活正常

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

hiit

網上好多個

用最快速度跑1km 之後抖一兩分鐘
再較自己買既速度keep住
or
重複個1km做法

樣樣都夾雜下好
一三五interval 24 lsd
落運動場
1k 3:30 再休5~6分鐘 4組
之後200快慢 6組
點睇